兩個post就見到連登有幾多跟風撚同埋盲反支那撚

香港越嚟越多縮寫成兩個字嘅支式中文

其實啲seven同m記妹話自己「返公司」係咩心態？😂😂

post 1:
路人1: 呢個就係中文嘅博大精深之處
路人2: 寫多隻字係咪好難
路人3: 中同小同真係好戇鳩

我個post：
路人1: 樓主咁撚計較 同佢相處好辛苦
路人2: 唔關得樓主無朋友
路人3: 睇得明咪得 佢又無講錯

得罪講句
我個post同佢個post一樣 都係講緊中文字嘅用法
可能我執著嘅點係minor啲
但未至於錯曬
不過用返我個post嘅留言去屌柒post1
一樣講得通
第一
post1講縮寫
但又真係表達到佢嘅部分/全部意思
只不過望落有啲奇怪
你地執著嘅點應該係寫詳細啲
唔會引起不必要嘅誤會
同樣 我個post都係講緊返公司唔係錯
只不過落鋪頭/ 上office/ 返寫字樓會更加適合
結果係點真係自己去睇 吹到俾人話我狗眼看人低
有位巴打講得好好
「清潔公司都係公司
但你有無聽過呀伯話自己返公司做野？」

第二
語言就係會隨住時間而變化
你仲會唔會話人kai子？
如果縮短個詞又表達同樣意思有咩問題？
唔通人地英文寫fyi idk tgif 又去屌柒人地？
雖然我唔同意呢個諗法
但呢個喺正評post1或者負評我嗰個post嘅人會諗過？

歡迎繼續笑我貓哭老鼠無朋友
如果只係識做一個附和人嘅傻閪
你去啦 無人阻止你㗎

打'溜'左
我估唔少人一見到「支那」
呢啲種族仇恨字眼
就跟住去正評
根本關唔關支那事自己有分數

預左呢個post俾人話我唔抵得
係㗎 唔抵得有人同我講m記=食物加工廠咁可憐

M記唔係公司咁係咩？

打'溜'左
原來唔識字嘅，唔怪得有感而發

無人阻你去Discuss同舊登....

快啲返去啦！

咁你講嘢唔岩child登仔新會然口味就批鬥你用正負評欺壓你架喇
連衛兵一日唔批鬥人一日唔安樂
你唔好彩囉

又可以block一個大陸仔

咪咁小氣啦

漏